cctoy班友十足十利迷咁

左怨右怨，廢又唔認

利狗前年歐聯，上年英超
而家排緊榜首

佢地有d咩

我地利記英超歐聯冠軍 駛撚怨？

我地革命中，未輸，你唔準judge我

平常心啦

佢地有bno (好似）

堆00後都有？

等緊英國做野送畀佢地

迪哥

fc？